一陣去食加藤屋，有冇連仔一齊？

一陣去食加藤屋，有冇連仔一齊？

圖後補

加藤屋唔俾乞兒入去

乞衣仔學人出街食飯
仲想叫人一齊食 屈人請乞衣仔食飯